自助餐交流

唔係食過好多間
美x華 Night buffet 痳痳地
W - Night buffet 我覺得幾好食
Market - Tea buffet 唔錯

你地食過邊間 交流下 邊間最好食又合理

都會海逸 午餐 閒日
300唔洗

自助山

尖沙咀隆堡，大角咀協奏坊同挪亞方舟邊間好啲
利申今個月生日而且有匯豐信用卡

帝京
生蠔龍蝦唔錯 不過4xx一位

JW Lunch 主食花膠 有麵包蟹
Shangri La 整體幾多款式 幾好食
洲際 好貴 匯豐卡好似有折 覺得有d錢係食景

Greenery 之前有每人限取半隻焗龍蝦
但覺得好難食 好硬 d汁又唔夠
有d錢 係俾左有即場演奏

九龍酒店
有生蠔蟹腳魚生熟食甜品 hsbc有折

文華 clipper lounge

留名學嘢

港島香格里拉 龍蝦好新鮮好大隻